丙朗真係提子毒瘤

浪射左幾多腳
上屈歐國杯決賽無佢即刻贏

浪費哂進攻機會

唔係對住個龍射